今日鳩拉左超過300人 死黑警屌你老母

全部人都係衰嗌口號 屌狗
岩岩時代地下又拉幾十個 全部人都只係係度休息緊/食花生
屌你老母

未夠數所以入商場拉夠數

DNLM貪有冷氣先入商場

以後只會更癲，講句光復香港 貼下天滅中共貼紙都搵國安法搞你
靜默遊行啦

濫捕不是送頭，無事既

係 反政府既口號全部都唔準

多謝手足幫bno平權

屌狗真唔要得！
屌狗真係會害咗前面班人